快救人！有無人睇到金鐘被捕手足有幾多個？

佢地處境好危險，要知道佢上左邊架狗車同車牌number
大家要搵晒車cam track住架車去左邊（斷估只可以向西行）

呢班手足隨時不見天日咁俾人折磨同強姦，快救人！

大鴉洲

好好笑?

金鐘有廿多個前線被捕，快d搵資訊救人

推

P牌推

Push

push

流料嚟㗎！

唉！走唔切去太古廣場。

推到有人識為止

無人笑

1/10

有料就報上tg/fb

2/10

認人啊

3/10 help!!!!

4/10

5/10

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

6/10

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

7／10 仲有個手足叫馮奇
有無人識 五點幾金鐘被捕

8/10

9/10

10/10

知唔知會送去邊？

鐵馬雜物都要 平時嗰種好易爛

報星火先

推 有無名

大家見到post就去tg 被捕人士關注group報料

只能頂得一陣，每個門用多幾個塞，見狗推緊就要準備走

星火話要 1、7、8

（*必要）
【被捕地點：】
*1.中文全名：
2. 英文全名：
3. 身份證號碼：
4. 性別、年齡：
5. 所在警署：
6. 事主電話：
*7. 緊急聯絡人（稱呼、關係、電話）：
*8. 你的姓名、電話(若與緊急聯絡人不同)：
9. 其他詳情(如有)：

推推推

係，每個門用多幾個門塞，但只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走，再擺啲小碎石和門塞在門外，狗推開門一半時可再次卡住度門

各位手足都要小心

係，唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外，當狗推開門一半時可再次卡住度門

諗起以前整蠱同學最鍾意放油漆桶喺門框 留條la

救人！

推喔

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外，當狗推開門一半時可再次卡住度門

［緊急］929傷者資訊整合 防止被自殺

呢邊都要人 求下你地幫推